(這些機會是屬於我的) 世界盃之旅 - 直擊決賽之路

去咗俄羅斯睇世界盃，會睇六場波包括西班牙對俄羅斯，瑞典對瑞士，索契場八強，兩場四強以及決賽！

想用呢個post紀錄一吓旅程嘅點滴，同時希望各位熟悉俄羅斯嘅巴打絲打可以分享一吓有咩好玩好食。我打字好慢，可能會update得比較慢

事不宜遲，今日剛到埗，去相

指定動作

俄航客機

未起飛已經有乘客發生爭執，fuck嚟fuck去

俄航空姐
理想

現實

望到背脊都feel到啲肉地，不了

一落機法國對阿根廷已經開緊波，排咗好耐先過到關，過完關喺機場睇埋下半場先走，有大家熟悉嘅俄文台
見證麥巴比屈機同美斯登機

因為手持波飛，可以免費搭airport express出市區，講到呢度先，未完待續

留名

支持

呢幾日太攰了，無心機update，而家繼續

去到市中心，啲地鐵站真係好靚，又好深入地底

Check in 完後喺附近搵咗間餐廳睇烏拉圭對葡萄牙，見證C朗陪同美斯一齊登機

Day 1 完

Day 2

第二朝去咗KFC食個早餐，好大份好飽

之後去咗都幾出名嘅Tretyakov Gallery睇吓畫咁

之後重頭戲來了，入場睇西班牙對俄羅斯！可能因為梅德韋傑夫都有入場睇，所以安檢超嚴，摸勻全身

可以坐到八萬人嘅盧日尼基球場，我坐較正中嘅位，喺media隔離

條match day scarf遲少少都賣晒呀，好彩買到

開波！場波睇電視就應該有啲悶，但現場氣氛真係超級超級正！喺莫斯科最大個球場踢，全場近八萬人我諗超過九成都係撐俄羅斯，呢個體驗真係一世難忘！仲要第一場已經有埋加時同十二碼睇，真係值回票價！

完場了，俄羅斯晉級，現場氣氛好到不得了，相反西班牙的fans

少少花絮

離開球場轉去Fan Fest睇下一場克羅地亞對丹麥

嗰度有間好大嘅Fan Store

好大嘅場地，可以至少容納幾萬人

之後去搭免費通宵列車前往聖彼得堡繼續旅程

同房有兩個南亞裔，好彩佢哋好正常

Day 2 完

我都會去睇四強同決賽
不過後日先出發

條頸巾喺邊度買 幾錢

球場裏面買，RUB 2000

會唔會有俄文野買

食物影多點。

nice

好似大部份都係英文

Day 3

落火車後食咗個幾豐富嘅lunch，但呢度只係廿幾蚊港紙

之後Check in 遇到啲問題，好彩最後都搞得掂，跟住去聖彼得堡嘅Fan Fest睇巴西對墨西哥，隔離就係著名嘅地標Church of the Savior on Spilled Blood

呢個Fan Fest比莫斯科細好多，但都應該可以容納過萬人

完場，失落的墨西哥Fans

原本想睇埋比利時對日本，但又凍又大雨，大雨到係香港紅色暴雨嗰隻，連搵間有波睇嘅餐廳都有困難，最後求其買個杯麵返酒店食算，一路食一路睇住日本光榮出局
不過估唔到呢個俄國杯麵又幾好食喎

Day 3 完

想知路牌有英文佢就冇

想啲紀念品有俄文就冇

食屎啦

去就行咋，都幾遠
走就搭巴士

巴士多唔多班